話點解係信號王攞果班究竟有冇睇踩過界

明明信號王做得好好 做盲佬做得似 本身麻麻地佢睇完都鐘意左

d人馬明情意結太重

馬明係抵攞 但係都唔好抹煞信號王嘅努力

佢將副黑色既墨鏡表現出完全既沈默
加上支拐杖 簡直係人杖合一
係支杖帶領佢入套 根本係成套戲既神髓

論角色發揮，其實盲俠好過馬季
所以我覺得賽果合理

扮盲人角色其實好難

signal做得幾好
不過陳豪做得更好

陳豪做on9仔角色不嬲好

算啦，根本盲反嗰d唔會理，
之前EU嗰期個個咪又捧到signal wong上天，
依家唔係馬明攞男角就話人垃圾真係笑死

捱得耐過信號王 敵不過人地把口才了得

講得好 做盲人已經冇得用眼神黎交戲
但係佢所有感情都係做得咁細緻同有層次
錯就錯在套劇播喺星期六日冇咩人睇

遲下馬明攞都應該會俾人屌佢垃圾

我反而係因為六日播先成日睇

雖然我都想馬明拎
但signal都努力咗好耐

真心, 我覺得signal前年樓奴已經做得超好值得攞視帝, 上年EU渠頭輸俾亞視鵬更加唔抵, 計埋今年不懂撒嬌同踩過界, 已經連續3年穩定地有好出色嘅男主角作品, 今年攞到真係實至名歸

佢做咗戲可能時間唔長, 但有時演技呢D野真係唔係講資歷, 做得好就好, 嘢嘢講資歷就一定年年夏雨黎耀祥歐陽波比啦! 連郭晉安都endorse王浩信嘅演技今年支持佢, 就證明佢真係值得

相反馬明, 可能降魔的係做得好, 但仲有冇? 有冇人覺得佢心理追兇做得好? 有冇人覺得賭城郡英會佢做得好? 再對上一套佢令人有印象做得好嘅, 可能已經係on call 36

所以signal贏, 好合理

心理追兇我淨係記得汪海澄同肥仔
Btw點解海澄冇提名？

盲俠不過不失
主要係補返上年EU
同埋佢其實都好多年

其實做緊做完踩過界個陣個個都捧訊號做視帝 所以話佢唔值拎其實講唔過

演技的確在馬明之上 不過馬明咁多年白果又真既 啲人撐佢都無可厚非

盲俠型撚到

馬明接太多膠劇 你俾訊號拍黃晶套垃圾唔通又拎到咩

王浩信做盲俠真係屈曬機啵

我覺得啲人覺得王浩信冇馬明咁值攞
臨尾嗰套垃圾溏心都有啲影響
盲俠擺後啲播可能觀感會唔一樣

Signal 真係穩定發揮

雖然signal人品 但盲俠真係做得好出色 佢係法庭講心聲嗰段真係

溏心唔垃圾咩？

渠頭抵攞過盲俠

致命復活係咪今年
個套又係唔錯

心理追兇做得好好wo

上年架

套野垃圾 但係signal喺套野正常發揮啦 係個角色冇發揮空間

呢個咪問題所在, 馬明乜戲膠唔膠都接, 又或者應該話有膠劇監製就搵佢拍, 相反signal, 除咗溏心3, 近年拍親嘅都有質素, 就算做配角嘅致命復活, 都係一套好劇

一直鍾意馬明
鐵馬尋橋，女拳，紫禁驚雷，好多經典

佢好有觀眾緣，亦有演技
但降魔的點解突然爆出，係火場個part先show到佢喊戲演技，在這，其他場囗都係四平八穩，司機形象係貼地，但同佢以前有啲角色差唔多。

而王浩信盲俠真心難掌握得多，講情感爆發戲分，佢同患漸凍人症阿爸，同千雪，就算一個人同隻狗係屋企交談，都好有feel

咁多套加埋已經值攞

咁馬明係好演員囉，唔會專揀攞獎劇黎拍

冇人理陳豪
陳豪最應該攞

睇佢同佢阿爸果到真係喊左 有幾可睇tvb係真係會喊到

難度你覺得signal係專揀攞獎戲拍?

2個都值得

馬明鐵馬同on call已經值得拎

今年有睇哂心理追兇，汪海澄同dr. Chung都正
降魔有睇精華 主角配角都正

我諗signal喺攞獎前都未夠班揀劇拍囉，相反馬明夠班但感覺佢冇咁做，只能講tvb比好多機會signal上位，而佢又有掌握到

屌, 原來唔個續套計..存積分呀..

不嬲都係

唐詩詠拎獎靠買like

同問 做得好好 d表情同語調令人好心寒
屌你比朱晨麗女配

唔係話signalwong唔值得 只係馬明更應該攞

點為之應該攞？

因為Signal睇落仲有大把幾會
馬明今次唔攞可能就唔會再有機會

如果調番轉

降魔的 年頭播
盲俠 年尾播

到時連登仔 就會支持王浩信拎獎

係既，今年王浩信同陳展鵬又有得鬥
王浩信套兄弟，好似係反
煎pan 天命，和珅

年頭播, 馬明乜Q都冇

夜魔俠

其實演技overall黎講signal唔係好過馬明咩 ?
利申：無睇

一套溏心已經抵消返

我覺得不懂女人個信號王正d

完全表達左失望，死忍眼淚，唔甘心又要係心愛女人面前扮冇野既表情

要計儲積分咁更加係馬明啦

是但la
Tvb 垃圾野都咁肉緊

馬國明冇乜代表作，根本overrated

係鐵馬尋橋我手都打批你個句深刻少少

唔同意「今次唔攞就唔會再有機會」
王浩信今年有大劇咩飛唔代表d乜架喎
之前郭晉安套致命復活都好有攞獎feel架
但最後都係食白果，所以唔可以咁計
況且signal嘅踩過界的確比降魔的嘅馬季好
所以就更值得同應該攞最男

如果淨係計邊個唔攞就冇機會所以比左佢先
咁就唔好屌唐思詠攞視后喇
因為佢今次唔攞以後真係冇機會，d戲咁屎

其實呢個角色都唔係好有發輝 同馬明on call個好男人角色有啲似 但係signal捉得好好 啲表情好到位 馬明演on call只係叫做不過不失

所以馬明拎角色 signal拎男主係最prefect 成晚得主持,男角,男主,劇集獎係正路

做女配又可以拎女主, 真係好難.

純睇兩個係套戲嘅演技，盲俠係強過馬季，不過tvb應該唔係因為咁而俾，因為唐詩詠都拎到視后

鬥乜鬼
根本煎pan唔應該拎 佢有撚演技咩?

飛女都ok，痴線婆麥米抵攞嘅
但誇世代真係唔識欣賞
心水都係踩過界同降魔的

佢係做得好既
呢套野亦都好睇既，但只限頭14集
15集開始d劇情大暴走
視帝係signal好正常
問題係李佳芯竟然一個獎都無 ali

呢個角色贏既話應該搵Charlie cox上黎拎獎

呢集真係...

個人覺得陳豪肯使徒2幾有發揮

演盲人演得出神入化 每個細節位都演得好好 帶到觀眾入個角色 雖然馬明默默耕云咁多年 但係演技真係唔夠signal黎

垃圾，你有睇降魔的？

宣怖signal拎獎
起左身... 個個只係望住佢拍下手
無人諗住上前恭喜佢
只有一個

想標眼淚又標唔撚到
唯有扮晒留鼻涕, 扮撚晒野係度扯蝦, 扮喊又喊唔出好醜樣

真係唔認同馬明d戲差過signal

冇錯
所以大家想馬明攞只係人情上想佢攞
大家中意而且覺得佢慘

但係唐思詠大家唔中意，又冇人想佢攞

EU 超時已值得攞

根本無乜討論空間

訊號王呢兩三年的發揮都好好，已經累積了攞視帝的呼聲。
本身盲俠呢個角色就係好高難度，試想下過去tvb有幾多套以盲人為主角的劇集？訊號王係靠自己的努力去演繹呢個角色。
本身踩過界套戲睇卡士同檔期(星期六日播），似乎tvb本身都無諗住力捧。反而因為劇情同四位主角的配合而令成套劇+人彈起哂。
降魔的雖然都有其價值同可觀性，但明顯擺係年尾播，係會有利爭獎，因為趁大家仲有記憶。可惜馬明演技其實無乜明顯進步。

柒少陣

Eu同致命已經要攞其實

Signal 儲咗幾年啦

馬明套套劇一樣樣
有得入圍當贏左啦

2套都有睇
講演技signal wong係好過馬明
最明顯喊戲係有分別
踩過界盲俠幫老竇搞安樂死自辯vs心理追兇結局最後個幕(一時間諗唔到馬明仲有邊幕喊戲)
講演技signal攞視帝係實至名歸
但係如果上年eu signal拎男主 今年降魔的比馬明拎就大家都開心囉

馬明fans不願承認佢演技overrated嘅事實
演戲其實都講資質天份嘅

感動到喊咗

俾人打下叫努力 打嗰個先好戲啊?

王之前果過齣不懂撒嬌都叫好叫座喎。
佢攞冇咩問題囉

講到尾上年應該係signal ，唔係亞視鵬

佢兩場戲都係比人打 但係個表情明顯有分別

唔覺王好戲 要拎都係上年EU拎唔係今年
盲俠呢個角色唔難做 盲同Cool呢兩個特點太明顯根本唔難 Handle
特顯完呢兩點臨尾做返個感情爆發好容易令觀眾動容同入戲
好似技安做好多衰野到大長篇做返少少好野你就覺得佢好咁
係個角色好唔係演技好

相反馬明個角色貼地同普通 冇咩突點先更加難做
特別係兩難之間既掙扎

兩個角色調返轉做丫 馬明一定 Handle 到盲俠 佢之前都做過專業/極 Cool 角 甚至其他人都得
但王一定做唔到的士佬 一做就肯定浮誇得濟 甚至TVB都冇咩邊個後生既可以做得好過馬明

點解要兩個角色調返轉黎做
根本為嘈而嘈
你會唔會叫黎耀祥扮呀旺咁同郭晉安比呀
根本有啲角色係為演員而設
而signal 的確未必適合做馬季依種類型嘅角色
但唔代表馬明好過佢

講到盲咁易演
有無諗過佢做盲人之餘仲比到戲
無論父子情 兄弟情 下至同隻狗做對手戲都睇得出盲俠個角色果種明明想講但又偏忍住唔講出黎果陣心情
我唔係否認馬明做唔做到
但事實依家係signal就演到出黎

唔覺馬明做戲有咩咁好 好普通

有睇，根本比你地吹大咗

上年渠頭係值得拎，盲俠我覺得真係無咩特別話好演技

唔覺王好戲x2
馬明降魔的一定做得好過盲俠

馬明做咩戲都係馬明 信號起碼做番過角色先啦 有啲靈魂 馬明把濕鳩冷攪笑聲好撚趕客 又以為自己好攪笑

馬明成日遇唔到好角色 無計.

降魔的 比人吹得更大

講到香港史上最神既劇咁

演技邊個好唔敢講
但SIGNAL 今年全部重頭劇,踩過界,唐心風暴
馬明年年都膠劇,真心覺得TVB 對佢唔好

樓主有無睇心理追兇同降魔的呀？

佢每年都有套做得特別出色
舊年渠頭已經係
樓奴又係
佢係岩岩溏心做得柒，但呢套真係演符好既